[緊急求救]係灣仔懶左屎

而家係告士打道搵唔到廁所，開始臭好多人望
我去左公園仔坐低左
屌
好瘀

太古廣場

叫人送衫去你嗰到

地鐵 演藝 政府 修頓

見到你呢個post就知你智商真係懶左屎啦

圖呢？

明明囍帖街有廁所

咁大個人連廁所都搵唔到

懶

懶咗屎仲坐低？

無圖 你話你食返d屎都得啦

瀨咗，仲坐低，一必一壓，屎塊都變屎泥

囍帖街 1/F 有廁所

係邊個位呀睇下幫唔幫到你

0分

爛屎？

無圖你話你老母爆屎都得啦

留TG 我係灣仔賣衫褲 拎比你換 收你外賣價 免+1
不過唔包底褲